同熱愛這片土地，大家一句到尾

由自己，生與死，也是香港地。

唔知大家仲記唔記得呢首歌，但我每次聽都會好想喊。香港去到今時今日，除左靠每一個真港人去尋找昔日既香港，仲有邊個可以幫到我地？

見到69、612、616等等嘅場面，真係好感動，因為喺69前都冇諗過，香港人竟然可以喺低朝入面重新凝聚，甚至係極速尋搵到新嘅社運模式！

好感謝大家，感謝每一位真港人嘅付出，我地一定要贏！要對得起曾經為我地付出既義士、烈士！

香港人加油！！

大家休息下，涼下冷氣， 返屋企了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發

推

真香港人